沈祖堯寄語年輕人看遠一點

沈祖堯醫生，2003年SARS時獲《時代》雜誌評為「亞洲英雄」，也曾是香港中文大學校長，深受學生愛戴。前年反修例運動已不是校長，為了中大衝突，他由沙田醫院跑回校園，全身濕透只為救助傷者。他本月將離開工作了30多年的威爾斯親王醫院，準備到新加坡工作，臨別向年輕人寄語，「看長遠一點和看闊一點，社會不是一朝一夕能改變的話，還有很多日子去努力、去做好自己」。

叫人跟佢移民

所以要移民

年輕人要志在四方，廢話都講多轉～

令人諗起「眼界跨越邊界」

逗幾十萬個月，走佬去新加坡，講下啲似是而非既大道理攞晒光環。呢一代上晒岸既baby bloomer真係好做

社會不是一朝一夕能改變的話，還有很多日子去努力、去做好自己

潛台詞：成個抗爭都係浪費你既人生

咁個世界咁大
點解一定要搞咩抗爭

真

沈祖堯本身係大中華膠

係咪藍絲就唔清楚

你咪問下送咗頭嗰班

去大灣區定好似佢咁去支加坡先？

暗示叫年輕人跟佢一齊去新加坡

又比你偷偷地攝入黎，回憶sir😂😂

叫佢同佢自己兩個女講

即係叫你地裝備好自己 走佬 世界唔係得香港
佢都講得好隱晦

絛友真係垃圾黎

都冇講錯呀

去新加坡

佢意思係叫你地走 唔好留係香港

上面成堆分化撚又想引風向屌人

佢無講年輕人錯
係叫你志氣放遠d 唔好局限眼前
自己追求嘅嘢香港搵唔到就出去闖

咪係囉 禁入去睇講到好白
自己追求嘅嘢冇咗
就走出comfort zone去第二度搵

點解要強調嬰兒潮？

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

唔係點引戰批鬥沈祖堯做”既得利益者”

當日咁多年輕人送頭唔見你地咁講？

做pr係唔係浪費人生

其實係講要移民 香港冇得救改變唔到

重點係上岸多過baby bloomer。不過多數夠積累上岸既，多數係baby bloomer啫。

多謝沈校長當日保衛中大，抵抗黑警

睇遠d。 係嘅 睇住你走去新加坡？

都叫好過段崇智嘅

「社會的動盪始終都會過去，希望再過一年、兩年，我們完全可以回復到一個很開心的城市。」

順民心態 淨係要開心

新加坡也不安全，已步緊香港後塵

唔好同條垃圾比

你真係可悲，星期日都要做狗

咁逗幾十萬一個月係佢自己既能力黎
唔關個社會事
你讀到醫學博士都會有幾十萬同移民

你條死五毛好撚煩
個個po都見到你
每日賺幾多？

移民

人地冒撚住危險一世年紀
搵十幾廿萬數一個月
都跑返黎中大救人
唯一學校既前校長會返黎
咁都撚有風骨都比你地屌

五毛 PR都算
但真心屌人果班你地做左咩咁有資格係道德高地屌人？

利申港大人 但好respect 中大

最好笑係有一大班人聽佢講兩句就濕

濕你老母咩垃圾
出聲講幾句又比你屌
唔撚出錢又話人唔表態
屌你老母你小學未撚畢業？

唔撚出聲*

好過叫人去大媽區

Well,至少佢有講，依家大把人連呢D都識講

中大果陣佢落過去救人
咁都屌

以社會賢達黎講算係幾好人，但“冒危險救人”？佢冒既所謂危險，同啲無權無勢搵命搏既前線手足比算得上啲咩？

搵十幾個月既人唔洗為社會冒險，咁唔同要弱勢社群為社會冒險？權力愈大就責任愈大架啦

又可以block一堆人

真心痴撚線
樓上屌人果班 你地做撚左d乜咁撚勁呀
我真係好撚想知呀戇鳩

又唔係叫你地服從政府同國安法
咁都屌不如屌埋bob叔

叫自己班學生，留得青山在，那怕冇柴燒。做人要識ＢＥ ＷＡＴＥＲ，今日唔夠共匪揪，就先去外國讀書發展，他日用自己地位財富人脈，先對港共大報復。

君子報仇，十年未晚。

呢幾日訓左？過多幾年讀暨南大學醫科都有得直接執業

以佢既地位已經做盡...
始終係醫生，影響力唔大...

我屌你老母 佢係醫生黎救人仲要幾十歲人
你叫佢衝做乜撚野呀
屌你老母踢波唔撚洗有後衛龍門既
全撚部做哂前峰咩

咁你條垃圾又行到幾撚前呀
坐撚左監未呀 你冇撚坐就對唔撚住比人拉左果班啦

Yes 室內運動場做醫療站

咁mon po狗都要開工ge

中大full gear擋狗都要俾你地屌

shut up 禾地連登仔女要既係畫面靚 呢場戰爭唔係你死就係我亡

革命要一年就成功 邊個想走就係港豬 #YOLO

你老母點解要做雞浪費人生

沈祖堯，好傢伙

喂我屌你老母
你依家做咩係度既？
你依家做咩唔撚自己一條友出去？

same

暗示去 大灣區

結論
走啦移民
他日再聚

酸乜吖，自己努力啦。

段爸爸

佢棄船都不忙叫埋你上救生艇

我appreciate佢有貢獻。但以佢既社會地位，我真係唔覺得佢既貢獻或者犧牲算特別突出。社會賢達唔係本來就應該比平常人更應該企出黎咩？

林鄭同梁振英同施永青夠成日叫年輕人向外闖下啦。呢啲似是而非既廢話有咩inspiration咁值得嘴嚼

#8 #9

著草去新加坡講風涼說話
食屎啦你

英國
加拿大

佢有講錯咩？

你expect佢出嚟扔火魔

Show blocked user

果班友咪叫人死守理大果類人囉
冇沈 同班一線有地位醫生番中大
班狗攻左入去啦

cctoy又自行解讀人哋說話，明明成段都冇叫人移民，cctoy想水鳩人移民就老屈人哋連知名人士都叫人移民。

他那次真是幫到盡, 所有大學前任或現校長都不及他半分

乜都無講錯。叫年輕人多啲放眼世界向外闖，就同叫年輕人食多啲菜，守交通規則一樣，係永恆地true

收返 click入去睇真D
都係叫大家移民既 我支持

沈旭暉：「眼界跨越邊界，你會豁然開朗」
2019-04-20 03:17:11 來源：大公報

唔走，留係度等國安法清算坐返十年八年？
國安法同天安門出解放軍嘅作用係一樣，只係畫面無咁血腥。

一完醫學美夢

想單機呀嘛？
我就第一個block 你。下面嘅人自己跟

你諗得太理想
事實社會賢達係好在乎名聲好驚輸，一鋪清袋就乜都冇，所以會畏首畏尾
而且依家咁既環境出聲，一句國安法就拉晒
林奠同689有大大個中共撐腰自然想講乜就講乜，施永捐呢啲鳩upper唔奶共係大陸點做生意？

五毛又露底
而家講人話做人做既野都要俾人批？
咁林鄭一定唔會俾你批

Btw係Boomer

你以前夠係精蟲一條
咁而家呢？

真係好難服侍，講人話又話俾你話扮哂野；寧願跌rank去另一個國家做副校，身體力行投唔信任一票又話拍拍蘿友走。

你而家搵個會講人話既社會賢達都難啦，咁搞法我係社會賢達都奶共啦。佢使唔使係度俾你班傻仔懶係嘢咁奚落

Respect

9成連登仔最多都係鍵戰
但就成日要求人做多d

應該係佢一生人污點

黨：年輕人要志在四方、走去大灣區好過外國

乜都睇唔到，乜都聽唔到

我相信係前線如果見到沈祖堯係前面
都叫佢返去後面救人仲好
Btw 我問緊你做左乜
你咪撚同我spin走

唔係段校長？

香港人視野有幾窄

#149494 回憶小子
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

沈生PR做得好過段狗

巴打

邊到同
用下腦先

How?

#165028 英德納雄耐爾
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

沈校長佢2個女係醫生，未來女婿做緊律師 點會移民呢香港好路數

做到top先得8千, 去英國做藍領有2萬, 係啲中國人成日貶低人哋職業

就憑沈祖堯當日中大動員救治傷者，我已經俾個服字佢

重點

社會不是一朝一夕能改變的話

痴撚線成個post極多五毛

潛台詞：成個抗爭都係未做好自己，或者自己唔好。

Block 撚咗好耐 佢成日得閒喺度幫自己洗底
頂佢唔順

中大開醫療站救手足都唔夠？各司其職
就算你話佢唔黃 佢都唔係藍啦
咪撚俾班狗帶風向玩批鬥啦

就憑沙士佢敢上前線，我尊重佢
(證明港共仲恐怖過沙士)

對長輩的說話，大家睇正面D同現實D

唔係打擊大家抗爭
我地而家做又做過，甚至乎已經去到攞命搏的情度，班仆街都無動於衷，重要搞條國安法出來，把香港的聲音打到落地低。
連美國/英國/.....全世界以國家的力量去對付，，，對家都懶得理，，都係時候知道在維尼熊的眼下，全宇宙都係佢控制的。

現在我地又做到乜呢，醫生講得好中肯，世界好大的。大家再睇清楚D，甚至強如民選議員（我們眼中很強）都要選擇逃亡的時候，我們又算得上什麼呢。

“社會不是一朝一夕能改變的話，還有很多日子去努力、去做好自己”

說不定日後自然變強的時候，再集結力量，重新點流香港。借侵爺的話：
"We will be back in some form"

TG用戶：對得起手足咩？唔抗爭就會清算，人人走哂點抗爭？

佢作為知名人士，唔可以所有野講得太明顯。
兩次社運都去，
口講為醫人，但如果對社計無關心，係醫院都係醫人啦，洗黎幫手咩。

叫人看遠一點，
唔通同你講：「香港已死，請到美國、加拿大等地發展！」咁樣一陣啲人搞唔店，咪又係拎人出黎屌

可以點解讀呢句說話

段皇爺算鳩數啦 叫佢返大里好過

2人限聚令兼冇堂食 笑9 8人限聚令？

佢暗示緊自己係垃圾
淨係識係個mon前指指點點 有撚用咩

咁樓主又做過乜?
講 d 威水史聽聽

屌你老母啦
駛唔駛下下擲氣油彈先叫冒險啊

屌你老母

屌你老母
咁你果陣做緊乜撚野

去共加坡？不了

事實可能就係社會賢達那怕你係沙士抗疫英雄
就算你唔係黃只要你同反送中扯上一啲啲關係
都會搞鳩你所以先要走

大學醫科=/=醫學博士

年青人！我咁大年紀都撤退！你地咁年青咁有火咁有能力！一定要向外闖！ 無論D所謂歧視，二等公民論，孽瘤搵唔到工D廢話！ 不要忘記，你太爺太嫲太婆太公逃離中共既現實，今日唔可以再係香港落地生根但依份絕處逢生既精神係任何地方國家都可以繼續，香港人可以勁過猶太人

沈祖堯都有人吹奏
就係佢做中大校長嗰陣開始奶共，開埋啲深圳分校，啲cert同正版中大一撚樣
中大保安組變全部退休狗又係由佢嗰陣開始
一開始都會畀佢呃倒，好快就知佢係攞貞節牌坊嘅奶共狗嚟

利申中大grad

連登仔最on9就係永遠都要人打開口牌，同全世界講自己有做野至算做左野
到出事啦又笑人on9多口拎光環搞到自己出事抵撚死

但你咁睇，佢係咪都賺咁多，唔似d濕鳩kol要昆班民眾講d啱民眾聽既野至賺到錢，佢可以完全唔公開講嘢都有富裕生活，根本唔駛討好你，佢肯講都係有心鼓勵既

香港年輕人直頭醒覺埋啦

唔好咁膚淺覺得要掉火魔set roadblock先「夠黃」啦
抗爭都有好多崗位架

Btw短短兩段說話已經用咗情緒勒索同鬥黃既技倆
犀利

咁沈祖堯係咪暨南大學醫科先

點解可以咁多 5毛，老實講佢肯出黎講下已經比好多人好

收到 我會離開香港

極多五毛狗又係度分化同一陣線嘅人

agree

畢業禮第一句講普通話，連副校長都私底下講話有問題

特別係年輕同有仔好既一批

要去大陸發展嘅話就梗係去大城市,有咩理由叫人去惠州發展咁on9!

係咪會比共匪話移民叛徒

岩呀，遠d睇英美澳加， 近d都學佢睇新加坡台灣呀

成班傻鳩見倒中大畀狗屠城咁濟, 返嚟幫吓手就打晒J話係自己人
又唔知暗啞底做過幾多奶共嘢

大家都等疫情好D出去遊行

大灣區或者吉爾吉斯你都識揀啦,要大陸經驗嚟把撚咩

新加坡經濟命脈及戰略地位係貨運碼頭及馬六甲海峽港口，背後係誰控制？金融的淡馬錫基金係邊個操控？

上面係五毛 唔洗理

聽哂成段文，佢叫年輕人睇遠d明顯係叫你俾d時間甴總做野推動民主

我都睇得好遠同好闊，但我無錢移民。

Block咗好耐

講得好白，咪叫你睇遠d：

英國、加拿大、澳洲

講得好白，咪叫左你睇遠d：

英國、加拿大、澳洲

冇撚嘢呀
人哋都講明香港人精神追求(芝士)無左
改變唔到 就唔好再原地踏步 闖出去

每天在迷宮同一位置出現的芝士突然不見了，書中的老鼠有的原地守候芝士再現，有的選擇「衝出去」。沈說，芝士代表人想要倚賴的東西，但它會隨時間和環境改變，「當改變了，你能否適應這環境的改變，是否願意踏出一步走向不熟悉的環境闖一闖新世界呢？年輕人可多嘗試，我不是鼓勵年輕人移民，但世界很大，機會很多，不一定要站在同一地方、一定要芝士重新再出現才滿意」。

上面有班著名五毛

香港好多人想訓醒香港就變好

不用道德綁架，喺社會有咁高知名度都肯冒險入去中大救人已經值得欣賞

潛台詞：一向仇視香港人，一直都搵機會令香港人消失，呃佢哋去大灣區上山下鄉，等佢哋以後都返唔到嚟香港，到時香港係佢哋嘅世界，可以放心搶奪香港嘅一切。

早抖啦

中大之戰佢拉大隊入去幫受傷學生，鏡頭後做實事
係後期行左出去先有記者影到，但佢絕對唔係打卡之流

忠言逆耳

世界好大
睇遠d 唔好屈係香港

佢所謂既努力，並唔係去努力改變社會，而係搵錢讀書呢啲利己既行為，到最後社會仍然係咁腐敗不堪，到時只要心入面同自己講一句：「我又唔係令社會腐敗既凶手」，就可以將自己既責任化為烏有。

因為接觸政治會損害自己利益，所以唔好接觸政治，努力做好自己就可以，呢一種就係典型上一代精英既思想。

而街邊既年輕人，冇佢讀咁多書，冇佢咁高地位，冇佢咁多財富，但佢地所做既事，係一種利他既行為，為身邊既人，為香港既下一代而冒險。

論品格，一個mk金毛死飛仔，絕對比所謂既大學校長高尚。

望住你兩隻狗係度一唱一和都幾好笑

唔洗，佢講一句支持成立獨立調查委員會，搞個學校靜坐，比扔一千個火魔有效，而且完全合法合理。

佢有冇做？冇

點解？因為會危害自己利益

咁係得狗先同到狗溝通嘅

咁多五毛既

連登仔最叻就係 嚴人寛己

佢講的 根本係事實 但就係唔好聽嫁啦
如果覺得唔岩請講出可以點做 唔好正係插人

又喺度鬥
堂堂校長梗係會危害到自己
但人哋起碼入去真係救學生 其他大學有冇？

要鬥呀最黃嗰啲死撚咗啦
仲喺度同你危害自己利益咩 同埋你又做咗啲咩

後生手足唔好睇低自己

你未來既生產力同購買力絕對係打擊支共既一大資本

有得揀一定要走 臭港唔死一次係唔會有得救

佢確實係14年奶共者
而家入一入中大就可以攞光環咁退休，真係抵
你幾時搵埋王維基，呢2位當佢抗爭之神咁去拜啦

過多幾年，香港引入大陸醫生同海外醫生。
本地果班可以日日返屋企罷工了

你同鬥黃有咩分別 佢咁都算無表態咩
你覺得佢唔會俾人批鬥咩

35名前高官及社會知名人士聯署，促請政府拿出政治道德勇氣化解矛盾，成立獨立調查委員會尋找真相，形容為「減免武力衝突以至紓解社會危機之關鍵所在」。聯署人士包括港大學者袁國勇、中大前校長沈祖堯、勞福局前局長蕭偉強等多位前官員、香港總商會總裁袁莎妮及其夫商人王維基等。

有時做左 都無用 呢個係事實
社會唔會因為佢地呢班精英就改變到 佢地都明

中大前校長都帶頭走
好明顯正常人都要走啦

講到佢係為錢咁佢個朵出去服務有錢人係一個星期一球都唔只

嚴人寛己係呢到特色

Yes, look further to Canada and UK

民主同化概念
支那奴隸基因恒穩致遠
看遠一點要睇幾萬年後

上連登每個留言有$0.1架
大生意嚟
成就高到不得了

有個FA當日喺中大 事後訪問話沈教授到場之後佢唔知自己應該做咩好 因為喺佢面前已經係最top嘅醫療團隊

人地憑知識學歷上位
又唔係好似7-90年代啲商家同中產咁食正經濟起飛條水
就算放返佢喺今日都唔會差太遠成就
佢嘅政見點都好，都係有良知嘅人
明知你係1毛都要屌鳩你架喇

唔好淨係問我做咗咩，我一個普通市民，我既影響力絕對冇一個大學校長大。
如果同一個反送中集會，我坐喺度同佢坐喺度，效果會唔會一樣？如果一個阿婆捐一萬蚊，已經係佢身家9成，另一個校長捐10萬，係佢銀包既散紙，你會去屌個阿婆冇貢獻？
所以你用同一把尺量度我同一個大學校長，係一件愚蠢既事。
至於你覺得我批評佢就係鬥黃。我想講既係：鬥黃？哈，鬥黃既前提係佢要係黃先有得鬥！

幫連登仔做埋最撚好
人地有名有地位都肯救班年青人

前校長沈祖堯，較早前到達 #香港中文大學，跟隨他到中大的，還有全香港最頂尖的醫生團隊。在臨時由體育館改建的急救站，一名前線急救員說：全香港最頂尖的專科醫生都在這裡了。沈祖堯本不必理會中大，但仍是回來了，還帶了醫療團隊。一呼百應，並非一日可成。#香港 #撐香港 #香港中大 #hongkong #HK

你講得啱呀
所以呢啲應該交俾社會最低層最冇用嘅人做
讀得書多就做吓文宣
裝修火魔就俾你班冇讀過書嘅柒頭啦

如果係咁，我道歉，錯就認

中共無當香港人係人
先會有721 831

唔好淨係問你做咗啲咩 如果要鬥嘅話 你有冇用盡你嘅影響力 中大有冇去？理大有冇去？一九年六月去到一月啲遊行有冇去足？ 喂呢啲你能力之內個喎
我就唔夠膽講我好撚黃，但至少我唔會去屌佢冇貢獻

同埋睇下會員團結hi hi仔俾你個篇野

屌你唔好歪曲我啲嘢
幾時有咁講過

前線冇大學生？冇專業人士
各司其職
點都好過有氣有力嘅鍵戰

佢叫你地走呀

佢仲要攞光環？

條撚樣啫，咁撚把炮自己唔去讀好d書做知名嘅專業人士，講句嘢都可以大聲過人。依家人哋就老奉要冒生命危險講嘢咩？將責任外判仲大大聲講嘢，要make noise不如直接禮賓府門口自焚啦，個noise肯定大撚過濕鳩靜坐，咁都做唔到唔好話自己黃啦

唔洗理啲五毛啦

頭盔戴得幾快

事實上前線最多嘅都係啱啱畢完業又或者仲讀緊嘅嘅大學生/asso high dip
佢哋最熱血 人生所有嘢都未開拓 冇你哋所謂嘅抱負
先做得出咁嘅覺悟
試問有樓起手有車
邊個仲同你癲？
一定係屋企睇live

一個沈祖堯 勝過所有校長

CLS 咁都要比人屌 鬥黃鬥到傻左

我諗佢都唔需要你appreciate

唔通話 係啊我係黃吹咩 咁先得？唔係藍到出哂面已經好難得

你有一日上咗位多咗顧忌，就唔敢亂講嘢
走去新加坡咪用身體投咗票

中大保護戰佢入去幫手

各司其職
銀髮族係咪上哂車出嚟冇風險？
遊行冇風險？

前線點都會有衡量風險 唔好當佢哋係冇腦

屌，條友真係睇撚到我眼都突，一味淨係話自己弱小做乜都冇用，咁就老奉將個責任外判，自己就q埋雙手屌條友。咁撚把炮未自己諗吓點做一個出名嘅人去make noise囉，再唔得未玩激進自焚囉，又冇撚膽，外判責任又屌來屌去就最撚叻

走左都要對運動有貢獻, 而唔係好似班連登仔咁唔理香港

梁天琦都講過, 孫中山搞革命都失敗過好多次, 要經歷好多年. 要犧牲好多, 先有辛亥革命
沈祖堯都係咁嘅意思啫

Sor
嗰陣嘅遊行我真係唔覺得有咩風險
就算唔係好大風險嘅嘢都唔係咁多人落力做㗎咋
就好似平時有狗話放TG
已經唔見咗三分之二嘅人
得返個班咪喺度等拉
其實大家只要當係抗爭咁樣
就唔會搞到今時今日咁
你哋都冇諗過要革命
抗爭≠革命
搞到呢個又移民嗰個又着草
真正攬炒嘅都係得你地

走唔到/唔想走ge, 留有用之身, 操fit自己做個好人

咁都有得鬥黃同罵戰

係咪要掉過火魔 打過狗先叫黃同對場運動有貢獻

和理非送物資 義務急救隊全部都唔撚黃

都唔知鬥乜

冇風險
商場行都俾人噴胡椒 拉就唔使講啦
每次出得嚟都有一定嘅風險

所以嗰陣不斷叫人be water
連登或者現場堆留守撚就最撚仆街 懶係浪漫主義 戰爭情懷
唔好退又點點點 大佬人哋攞砲 車 作為弱勢嗰邊係咪要靈活啲

孫中山搞革命都搞咗十一次啦
無奈而家嘅對手係中共

未入過去坐監都唔好話自己係黃

暗示叫大家去英國

全港最勁嗰班入哂去救人

我同意你所講嘅要靈活變通啊
但你哋嘅靈活就真係走咗去囉
而唔係仲有後續嗰隻
不過算啦反省黎都冇用
因為我都相信唔會有下一次

不要讓他跑了

雨傘佢叫人退場嗰陣你個傻閪係咪未出世？

犬儒老屎忽袖手旁觀, 見勢色唔對拍拍蘿柚就走, 重要贈你兩句攞彩

中大保衛戰佢有入去幫手

人哋包圍晒 唔走就等拉

張圖係佢黎

The Count of Monte Cristo

佢可能驚港共告佢暴動

拎暨南班野雞醫科生同沈祖堯比。。

我好respect佢當日入去救人
呢個的確係無咩社會賢達做得到

但以事論事 我覺得佢今日講嘅野模稜兩可 無咩意思
話叫你走都係你自己interpret出黎

我就覺得佢嘅意思只係叫大家俾D耐性 好好活落去

呢啲post 五毛上晒水

準備到新加坡工作

自己有能力著草，梗係可以講得咁局外人feel啦

初出城留別 ---白居易

朝從紫禁歸，暮出青門去。勿言城東陌，便是江南路。
揚鞭簇車馬，揮手辭親故。我生本無鄉，心安是歸處。

而家英國同加拿大好難走咩

你睇吓隻狗個user name就知唔駛回

暗示新加坡太近中国，唔好
但係唔可以直接批評佢會去嘅地方，唯有咁樣

佢過去可以做醫生，後生仔走，又冇錢又冇學歷又冇特殊技能，易走都要有能力先走得

Sor 呀 咁點解你仲未比人拉既？你咁都叫有做野呀？

潛台詞: 走呀 我叫你走呀 聽唔聽到呀

暗示香港冇得救，要幫自己打算
沈祖堯啲弦外之音，連登仔聽唔明

上面班傻鳩當睇唔到

佢走唔走都可以做醫生
冇錢冇學歷冇技能嘅走唔走都係冇
無論留定走，幾時都要儲錢學技能

咁你想佢講乜野呀
叫大家好好活落去仲唔夠？
你想佢做軍師指點江山？
無論佢叫唔叫你走都好
走唔走從來都係你自由

同埋唔明點解你覺得既意思就一定係岩
佢親口同你講？
你覺得既意思咪又係你interpret出黎戇鳩

好心你唔好以為自己好撚醒啦

希望一兩年之後有民主自由
個社會開心又唔撚得既
佢又冇叫你做順民 跟國安法 要愛國愛黨
你字大唔代表你岩嫁 弱智

屌原來又係一隻五毛 你單機啦

得啦五毛 起左你底啦屌

比人拉左同你講？

點都諗方法走，由班777留係井底同雜種打飛機

Ok Karen

我見呢度個個主觀投射叫人走
我先講下自己嘅觀點(i.e.佢呢番說話主要係同香港人加油 無咩特別意思)姐
我無話自己啱
我同你意見唔一樣姐 唔洗咁大反應嘅

怕乜撚野姐 你講到自己咁撚勇

好過冷氣軍師推人送頭 自己移民收課金

咁咪乖囉講清楚呀嘛

On9,走難喎而家，你估去享受呀？
講真年輕人移民係睇有冇決心多過睇錢，要生存做送外賣都餓唔死你啦

有邊個會弱智到喺連登講自己做過乜？
未聽過mon post狗？

咪理上面條音樂人

放負撚黎

你點知我冇去？有去要喺度講？
話比班狗知自己非法集結？

問你做過乜又唔講

當人地真係做左野既時候又屌人做得唔夠
又逼人講哂佢做既野出黎
完全立於不敗之地

年輕人看遠一點 走遠一點

第一版咁多 blocked user

人地十幾歲就比人告暴動啦
你有冇搞撚錯呀？你成人唔坐終身？

你又做d咗咩

*係boomer

咁你想佢點？

咁個校長就唔洗好似你咁擔心呢樣野既

收皮吧啦5毛又blk一件

係囉

攞黃絲光環其實有咩價值？

Who are you?

新加坡泊人泊錢其實ok，但係永久家園真係不了

呢d留言 竟然會出現係child登
呢到最鐘意鬥黃，屌走曬同路人

仲要帶咗班佢以前教嘅學生一齊入去
全部都係現職醫生

多謝提醒

gogogogoo

社會變革一向唔係只單靠年輕人，係靠社會中上層領導

深入政府各階層等有一日用得着,但事實得小部份低層公務員先反枱

我覺得佢心態係和理非，佢入咗去，惹到嘅「麻煩」其實多過佢唔入，淨係硬塞話佢支援暴動，都已經入到佢。

做公道嘢，甚至係微不足道嘅嘢，係香港嘅成本越來越高。

立左囯安法，新加坡成最大贏家
感謝祖國

你真係on9
廢撚時同你講

Morning Sir!

林奠同689仲有屍生係叫後生仔去大灣區向「內闖」啊
佢地主張你去外國闖住多幾年就要註銷埋你個香港永久居民身份啊 柒碌

睇咗今季醫生與你
原來沈醫生係當年香港醫學界嘅腸胃科第一人
喺外國接受腸胃科訓練再返嚟香港做開荒牛
(講得唔準請指正)

全世界得你唔戇鳩明既

新加坡係甘心奶共奶得好高興

新加坡貨運港口絕大多數由PSA管理
而PSA就係由淡馬錫擁有 而淡馬錫就由新加坡政府全資擁有架喎

新加坡政府嘅策略不嬲都係口裡奶共但身體卻很誠實
佢地會奉承支共嚟換取經濟利益 但當面對支共嘅政治滲透影響到國家利益果陣佢地從來都唔會手軟咁去打擊

連登不嬲多戇尻仔，戇尻仔forum

唱歌食黃店跟住覺得自己做左大事

Ching好波
屌柒班連衛兵港版小粉紅就岩

連登賤種戇尻仔坐喺個mom前指指點點，呼籲人地做埋啲懶係有象徵意義既野黎打飛機/推人去死就最撚叻，推完人去死仲要唔撚認，話乜撚野「行街咋喎」，屌你老母呢啲中二病賤種真係死全家

你覺得你有生之年會見倒香港贏?

抽緊熱狗水都睇唔明

原來真係智撚障

你老母係咪做開雞搞到你個賤種都咁無恥

為咗奶阿沈校長咁都講得出

社會不是一朝一夕能改變的話，還有很多日子去努力、去做好自己

其實佢已經講得好出面

以佢既能力可以剩收私家病人,又何只拎呢個數
又，二橋戰做乜仲要番中大？佢前校長咋
依家講呢一番話都大可以唔講
佢仲需要d乜？光環予佢又用黎做乜？佢唔參政，唔係明星，唔係靠形象搵食，更唔需要選票

你有能力去考番個醫生牌既，係呢個年代一樣可以上岸唔駛等下個Baby boom